有冇人對Dragon Ball FighterZ完全冇興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩..

試玩期果陣玩左下...

真係唔係幾岩key